多左人自發出黎清路障, 多左人出黎鬧甚至打手足, 呢種情況需要正視

而家在平日搞到D人返唔到工, 肯定多左一班人厭惡抗爭者。而本來的藍絲肯定怒火更大, 所以會見到多左人自發幫警察清路障, 同埋街上多左人鬧手足。藍絲也變得更勇武, 尋日有班阿叔阿姐在上水掟磚擊退手足就睇得出。

因此, 強制三罷可以做, 但不能長期做。一來無論人力同資源損耗太大, 二來如上所述會造成民眾鬥民眾的局面。有人認為民鬥民無咩所謂, 最多就打過。但大規模民眾鬥民眾, 會大大損耗抗爭的能量, 導致無力迫政府做任何野, 同時政府必然站在藍絲一方, 使抗爭更不利。

所以盡量要避免這種情況, 當然如鄉黑, 福建幫同大波MAN之流搞事就一定要痛擊。但唔好使更多人加入反抗爭的行列。試想想, 如果以後手足出黎做野, 多左市民鬧, 打, 篤灰甚至幫警察捉人, 對抗爭就好不利。呢兩日大家就睇到呢個情況, 手足做野的阻力係大左好多(唔好只以中環夾道拍手的情況作標準)

而家應該要專注於守護各大尤其中大, 開花的目的是為了圍魏救趙, 否則就唔應該開。

最後, 願天佑香港

長期被罷好似長期佔鐘咁
都係hit and run好啲

唔割蓆唔代表支持攬炒，唔好以為個個支持反送中嘅人都支持癱瘓香港，而家你癱咗香港幾日，結果又有乜成效？市民唔會無了期啞忍落去。

前線做野你識條鐵？洗你教？

實有人屌

聽日朝早繼續

或者應該set 啲藍絲清唔到嘅roadblock, eg 爆咗吠嘅車

咩都好 大前題係唔洗手足留係度守住 太危險

起底唔係望po狗就係火散水撚可以拉

拉

從來HIT AND RUN 好過陣地戰

少左人鬧wor，又想散水，拉

而家清路障唔少係港豬, 未必係藍屍

唔係話一條咩